諗極都諗唔到防止運動冷卻嘅方法

想問下大家有咩見解？

小弟經過問身邊嘅朋友得出嘅原因
1. 對文宣好似麻木左，好少會刻意停低去睇
2. 唔上連登或者TG就唔知有咩活動
3. 少左地區性遊行
4. 唔燒到自己果疊都唔回應

個人認為文宣方面，其實AirDrop真係幾有效 個個都撳緊電話有野彈出黎都會睇一睇。

而地區性遊行可以有多啲「怕去得遠」嘅人落自己區遊行。

至於點燒到佢地果疊，黎明行動其實係最明顯。

唔知你地有咩建議呢？

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

開花